香港搞個 「慳錢家族」既節目有冇得諗?

有冇人仲記得EASON, 打和, DODO 果套慳錢家族?

劏房家族？

遊戲家族
遊戲家族
遊戲家族
遊戲家族
遊戲家族
遊戲家族

個個家庭都去商場嘆冷氣
食二手飯
行路翻工點分高低呢 請問聲

電影都拍埋

Viu tv一早有

戲院偷拍偷食？

剩係窮富翁大作戰都離地啦

狄龍

大把人日日都玩緊呢個遊戲

??

鹹魚壽司正喎

行路返工
係公司ot再訓過夜
返公司先差電
係公司裝滿幾支1L水
出街淨係食面包（仲賣緊幾蚊個個啲鋪頭）
係屋企入夜唔開燈
去運動場/泳池沖涼
成屋衫褲底褲加埋唔過10件
袋，背囊係人地活動啲贈品
放假返要包埋飯既pt

好想試$1雞 連湯飲

其實幾乎完美

我公司汽水機同零食機，唔駛錢 仲有波仔飯

飛咗張$100過去千嬅嗰邊
身份證扮八達通